有無人好想見到香港班中產仆街

攬炒效應應該差唔多見效
我諗距離重現03年燒炭跳樓既日子應該不遠了
而今次絕對會比當年更大鑊
買樓吖嗱供樓吖嗱
睇下班中產今次點撚樣陷家剷
窮撚有到好，就係無野輸

g持

Good evening three fur

係時候睇下讀咩master

樓跌、失業、斷供、破產、全家燒炭
香港奇景再現

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

我係冇樓中產

師兄。
我只係一個窮撚

無產階級萬歲

好想見到班有錢佬/中產仆街
我地窮撚本身人生就已經完左
唯一樂趣就係睇個班人點死

99%中產 = Free Rider

Burn with us!!!

打倒中產階級！

直頭係一班為咗自己而幫有錢佬同政府維穩既香港罪人
所以要攬炒清算一定清呢班先

識好多中產都支持後生, 只係有負擔所以唔衝得

正
準備執平貨

唔使求饒啦
當初選擇沉默就預咗今日要還

有樓都可以照執

所以一定要攬炒

我都供緊樓
但我寧願一齊仆街
而家大是大非，仲關心層樓同經濟果d正打把

中產burn
we dun burn

中產深黃 vs 基層深籃邊個係仆街？

所以我想籃絲仆街喎！

Why not both？

中美和好未？